「希望指數」變負數 成全球第5大悲觀地區 - 放煙花真係代表欣欣向榮????

香港人真係開心?